dse得20分，求大佬們比意見

d分好[文]啊
好驚入唔到
但又唔想入Ou

東大醫療

一係生一係死

英or數好20分都可以入city水泡科

早幾年20分
全4
鯨大

我數5，不過城大好多收好高

唔好嚇我啦，巴打

認真
不過今時唔同往日啦
而家應該有8大

In東中we7

一樣
早知遲幾年出世

希望啦，加油啊巴打